<resources>
    <string name="app_name">Personal office</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="join_us_text">Join us!</string>
    <string name="auth_failed">Autenticação falhou</string>
    <string name="facebook_app_id">171135990314744</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb171135990314744</string>
    <string name="facebook_login_text">LOGIN</string>
    <string name="facebook_logout_text">LOGOUT</string>
    <string name="task_name">Nome da tarefa:</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="initial_instructions_text_en"> Before using this app for the first time, please consider reading this brief
    instruction. As you are quite aware, this app is made for self-organization purposes. \n\nThere are three buttons above, the
    first one \"Daily task\" is where you set your tasks for the day and the pomodors they will take to be accomplished, if you
    don\'t it will re-use your last task sequence defined by you. \n\nThe second button \"configs\" is where you set the time of each
    interval and others prefs configurations. \n\nThe last one is not yet available as I'm working on it right now, so please be
    patient and enjoy all the others functionalities I am freely giving to you, for improving you focus on your tasks. </string>

    <string name="initial_instructions_text_pt"> Antes de utilizar este app pela primeira vez, por favor considere ler essa breve
    instrução. Como você está completamente ciente, este app é feito para finalidades da auto-organização. \n\n Existem três botões
    acima, o primeiro \"Tarefa do dia\" é onde você definir suas tarefas para o dia e os pomodoros que elas vão precisar para serem
    realizadas, se você não defini-las elas vão re-usar a sua última seqüência de tarefas que você definiu. \n\nO segundo botão
    \"configurações\" é onde você define a hora de cada intervalo e outros configurações de sua preferencia. \n\nO último ainda não está
    disponível e eu estou trabalhando nisso agora, por favor, seja paciente e desfrute de todas as outras funcionalidades que eu
    estou dando livremente para você, para melhorar sua produtividade em suas tarefas. </string>

    <string name="motivational_quote"> Vou substituir a instruction (que será mostrada uma unica vez) para essa string que carregará
    um frase motivacional sempre que o usuario abrir o app, como farei isso? json talvez? cuido disso no futuro. </string>
</resources>
